朋友無借錢但收到個咁嘅sms，是咪應該要報警？

報左警察都唔信你冇借啦

下但無公司名無人名無欠幾錢
電話又打唔到嘅
咁搞笑

你再問佢公司名囉
講到好似會還咁套佢料